睇完呢段behind the scenes 更加覺得鐵達尼係近呢30年嘅經典

想像下
如果宜家拍 一定全部用綠幕

點搵咁多水

成架船起埋岀嚟

搵命拍

好彩魔戒，鐵達尼號呢啲早拍
如果而家拍，一定全部cg，綠幕

占士金馬倫

不過老啦，希望唔好回塘

真
所以果啲真係經典
上晒神枱

呢啲真係拍一次冇得Ng

魔戒唔一定
但titanic就一定會

魔戒本身都用左好多綠幕架啦

哈比人d 半獸人轉晒做cg
就唔好睇

我指New Zealand大自然風景
呢套係推廣New Zealand旅遊宣傳片

有無可能綠幕拍得好過實景？

其實而家拍都唔會用綠幕
至少個基本set一定會搭出黎先

爆窗 湧晒啲水入黎果一幕係咪無得take 2

好癲 唔怕有傷亡？

之前上youtube睇過一段片，佢話點解你覺得綠幕差，係因為整得假，但係事實有好多綠幕佢用左你都唔知，有個例子係個女人係條好普通現代既街行路，點知全部野都係假

真心堅
我唔知而家邊個可以做得到，就算有，都無人出咁多錢去比佢燒
而家d cg係勁，但拍埋堅野度就係有少少分別

有D野係要實景加1take過無得返拍先逼到班演員既狀態出黎

想像下
如果個係5年出post
一定會講
如果宜家拍 一定全部用CG

乜7綠幕阿屌你

本身用左好cg架啦
綠乜7

Cg識唔識用
綠你個頭

依家直接整埋個screen 拍
唔洗green screen

綠幕真係考演技